作為一個恒大year1小生

其實校園生活真係好多姿多彩
啲女又靚
啲仔又正
最最最重要係唔讀書都可以拎到好grade
因為分分鐘隔離嗰個仲hea
只要寫返中學學過嘅野都夠3.5
雖然我知連登一直都唔抵得我地
因為我地8年就升格做大學
連港大都無我地咁快
可惜我地校長唔鍾意同人鬥生鬥死
無得加入排名遊戲
不過好彩嘅係 我地已經係公認嘅no1

岩, 無論點, 禾含>>>>>>>>其他>>>>是但

我地恒大其實真係好好
師資又好 又多ocamp 又可以成日玩通宵

同埋我地啲人中文真心勁
啲ocamp 組名嗰啲中文字好靚
真係好過港大啲人改乜鬼bbg ccg 咁🤣😂

點解會又有負評 讚自己間大學都唔得？

樓主都幾謙, 禾含明明係宇宙第一大,
樓主個名偏偏只稱為「世界第一」,
從樓主既質素就可以窺豹一斑, 知道禾含有幾勁

呀。。唔好意思
因為我唔識寫宇宙依兩個字
Sor9ly
我淨間改9左佢先

含大世界第一

明明係大學
唔明點解啲人唔鍾意我地 唉

有麝自然香！
唔洗咁介懷嘅

駁唔到

緊係啦 我地真 大學嚟

咩字

問過能大手足未